點解你可以灑脫離開留低我自己一個

哈 又一pair分手 開心～

我明呀 我而家都係
仲係食唔到嘢
不停喊
好想自殺

到底要幾耐先可以好得返

有人就坐緊監
有人就自由自在咁喺度喊苦喊忽

有得揀 我都想坐監換返另一半返嚟

兩樣唔同嘢都可以攞黎比較？
有得揀我都想同啲想生存嘅人換